李漢文警黑合作，有片

八鄉分區指揮官李漢文與鄉黑友好配合

改題重po

十連

一

二

我宣佈：黑社會=警察=政府=建制=土共

三

四

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

五

六

七

八

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

地鐵故意堅持開住車箱門，任由警黑合作虐打市民

香港政府= 台灣鄭捷

九

十

何君堯中環皇后大道中5號衡怡大廈18樓律師樓好太平

幫推

屌你老母

廣傳

推

push

唔駛片都知
正常班古惑仔點會打人打到落月台
黑警一來無路走斷正
一定係夾好晒先會咁
路人皆知

推！DKLM!!!

推到佢仆街

推 呢條片係有力證據

招FD囝去親身感謝何議員守護元朗
住址
新界元朗牛潭尾路23號葡萄園洛菲大道18號屋

屯門湖翠路2號美樂花園39號鋪地下
電話：2805 7389 / 2805 7390 / 2805 1118
傳真： 2805 1668
電郵地址： juniusdc@kcho-fong.com

新界屯門良田村77號地下
電話：2805 1238
傳真：2805 1668

新界天水圍天華邨彩華樓地下1號單位
電話：2810 0081
傳真：2810 0221

新界荃灣西樓角路荃豐中心2樓C79號舖 (已廢)
電話：2612 1909
傳真：2612 1230

何君柱律師樓（高級合夥人）
香港中環 皇后大道中5號 衡怡大廈18樓
電話：2810 0707
傳真：2845 3650
公司網站：

2019年7月22日 19:33:37
當然仲有佢家屬都要多謝埋
良田村青山基督教墳場 李趣寬

何君堯之子
HO JUN WANG (何俊宏）CONRAD
身份證：P597608(5)
電話 61277337
新界元朗牛潭尾道葡萄園洛菲大道3號屋

何俊螢64068666、P5973205

仆街

呢个咪有三个女嘅黑邦份子？元朗站畫面有佢叫其他恐佈份子唔好打記者同列車乘客，好肯定當初只係攻擊黑衣人，豬隊友收錢有牌打人無意咁推咗牌過嚟。

好多

聽真d先

似係普通居民想打白衫

圈佢出黎啦

尋晚唔係好有型架咩

仲唔斷正

Push

係喎

有無人可以認認呢班人咩料

自己救自己啦 唔洗求人
個個帶菜刀 保護好自己
係真係戲都係黑警有份
個個菜刀出街
睇下政府點收科

黑社會30萬
行得走得市民有
150萬都5對1
你有老牛我有菜刀

大家想唔想帶刀帶架撐保護自己？投票

唔好鳩傳 會柒晒

大家好清楚我地武力升級有限，啲狗仲有好多武器未出，包括實彈同水炮車，呢啲傷害力好高，足以打散我地陣勢

硬撼對我地係絕對不利

遍地開花是有用的，最緊要係打消耗戰

警察只有3萬個，佢地冇可能短時間補充到（除非佢地搵國安扮警察，但係數量唔會多，因為好難落命令同埋組織戰術）

而家夏天佢地下下都出曬防暴裝，朝早企到夜，對佢地身心都造成好大負荷，相反我地可以休息，可以補給，人數多到可以輪住做

我地一定要拎住個主導權

1. Be water，唔好戀戰

呢個講咗好耐，但而家唔係講緊執生咁簡單，而係要變成主動一方，撚狗式遊走。

我地逼佢地動員，但唔好引佢地升級武力。喺清場之前我地可以好似以前咁挑釁。當我地逼到佢地要清場嘅時候，我地就要毫不猶豫即刻散，唔好戀戰。可以轉換場地，等佢地重新佈防，又或者留力去第二日

總之我地唔好畀時間佢地休息，雖然我地都會有體力消耗，但同佢地比我地會消耗得慢好多

如果啲狗好似七一咁突然走曬去休息呢？我地就唔好畀機會佢地休息即刻升級，逼曬佢地翻出嚟之後又走，令佢地keep住精神繃緊

2. 單一焦點，唔好浪費彈藥

每一次行動都應該事先傾好，制定一個明確嘅目標。當是日目標達成之後，唔好即日觸發第二個事件！好似琴日咁，噴黑國徽同臨時立法會宣言相衝，喺港島嘅焦點就去曬國徽度，我地又浪費咗一粒彈藥。

李漢民呀
點解仲未有人起到佢

但有實質証劇去支持係好事

呢班市民黎架喎

佢哋條村係咪有25

推撚爆佢

白Cap 帽係咪李Sir 上司，蹺晒手咁對住佢，最後李sir 仲拍佢膊頭

依班唔係市民？

口吻唔多似，又散水又剩

屌你老母
拍晒搏頭咁

屌你老母死黑警

警黑合作！

死光頭閪睇佢個樣仲似黑社會

有選過鄉委會

利申，google

有商有量

推
不可只有我一人見到

推呀 屌你老母
仲等個肥仔聰話警黑勢不兩立！

唔係合作! 班鄉下佬係落命令!

無錢幾愛國都唔會做野

係阿李sir面前講‘走曬未走曬未？’村民講:
如果唔係再斬我地麻撚煩呀’都可以無事

要勞煩起底組同事，我了解中既天水圍居民係咁既情況應該會鳩縮係屋企

有個阿姐話想開工都難

應該係話

點會問趕晒d市民上車未，目的係趕市民上車既話仲洗大開殺界？

個阿叔既語氣係想覆桌，果個情況下與其話想覆市民桌，不如話想覆白衫桌合理d

推！

有講有笑踏唒膊頭喎
元朗 警 鄉 黑 一家親

李漢民

記者可唔可以用ipad駁speaker俾狗屋署長睇

痴線